{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059818",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60287&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영스토리펜션"
    },
    "text": "新築ペンションであるこの宿では客室から海の眺めとともにスパと露天を楽しむことができます。 また、干潟体験や海辺の遊歩道で自転車に乗ってゆったりとした時間を過ごせる場所です。 ペンションの近くには統営ケーブルカー、スカイラインリュージュ、東ピラン壁画村など様々な観光地があり、さらに楽しい時間を過ごすことができます。 入室前には手指消毒剤と客室内の手指消毒剤が備えられており、特定人数及び目的を持った予約は受け付けておりません。 カラオケマイクや飲酒などを目的とした予約は、他の客室に深刻な被害を与える恐れがありますので、ご予約はご遠慮ください。 入室および退室時間は5時と22時と決まっており、無料Wi-Fiと駐車施設を利用することができます。 202号と203号の客室では、小さなおもちゃを除いた露天スパチューブに入ることができず、様々なペンションサービスを追加で利用できます。 肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入りは制限されており、保護者付きではない未成年者の利用も不可能です。 火災危険物質の使用はペンション内で禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 情報は変動する場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがありますので、これに注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿で客室から何が見えますか？",
            "answer": "この宿では客室から海の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには統営ケーブルカーやスカイラインリュージュ、東ピラン壁画村などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "入室前には手指消毒剤を使用する必要があります。また、客室内にも手指消毒剤が備えられています。"
        },
        {
            "question": "特定の人数や目的を持った予約は受け付けていますか？",
            "answer": "特定人数及び目的を持った予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "どのような予約はご遠慮していただいていますか？",
            "answer": "カラオケマイクや飲酒を目的とした予約はご遠慮ください。他の客室に深刻な被害を与える恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間は5時と22時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車施設の利用はできますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "どの客室で露天スパチューブに入ることができますか？",
            "answer": "202号と203号の客室では露天スパチューブに入ることはできませんが、様々なペンションサービスを追加で利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような利用が制限されていますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理やペットの出入りは制限されています。また、保護者付きではない未成年者の利用も不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用はペンション内で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、情報は変動する場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがありますので、これに注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 558
    }
}